共享單車歐美中都有左好耐，香港遲人咁多都可發達

你話錢幾易賺